聽日返10點。究竟瞓唔瞓好？

八號波唔洗返工聽日可以瞓全日

十點番工
但有d公司/政府唔係都話落波後要一兩個鐘內即時番公司?

Office工

WFH

6:59 天文台改發三號熱帶氣旋警告信號